關於換頭手術嘅討論

見到連登好似都冇人討論換頭單新聞，有幾個疑問想討論一下

佢個手術嘅目的係為幫助癱瘓嘅人？
同埋如果換咗個頭，咁個記憶其實係咪依然存在？

感覺好似係將記憶搬黎搬去，同大蛇丸嘅諗法差不多

另外唔計腦退化，換頭咁樣係咪可以達到永生嘅狀態

小學畢業未?

問個問題都咁惡

你畢業未 ？

仆街 部機hand咗搞到覆撚咗咁多次

巴打可以冷靜d

我好理性 係部機hand咗 我狂撳點知post咗幾次

咁你換左人地個死人龜頭，快感會唔會去左個死人度？

大腦係儲存記憶嘅地方 你換咗個腦仲邊度有記憶呀
小學雞都識啦

陳妙英 向海嵐

換頭手術唔會成功
只有靠我城科技先可以做到
wooooooooooooow連成一線

如眼睛可分對或錯

你以d post開係高登就會有人認真討論

我意思係 成個頭連埋個腦一齊搬去死人到 咁會唔會連埋記憶搬埋過去

咁我都希望連登嘅會員都可以博學多才 認真討論下 多啲理性討論 少啲人身攻擊嘅

會呀，利申換個3次

記憶裝係個腦到, 咁你諗下

連埋個腦就埂係會有記憶啦
爭在四肢活動程度好唔好架姐

用人地條J插自己條女